\chapter{ Diskusi}

\section{Saran}
Pada kali ini terdapat saran yang ingin disampaikan oleh penulis terhadap manajemen risiko pada
Sistem Informasi Tagihan Kredit, sebagai berikut :
\begin{enumerate}
\item Penilaian risiko yang dilakukan hanya sebatas aset TI yang mendukung proses kerja utama perusahaan, ke depan diharapkan semua aset TI dapat teridentifikasi risikonya.
\item Jika terdapat risiko TI baru yang disebabkan perkembangan TI, dapat diidentifikasi dan dikategorikan bedasarkan \textit{framework}.
\end{enumerate}